Sansung Dex真係好正

不過我用唔到
見到Youtube有人post左片話用個type c hub就可以activate到，咁係咪即刻唔一定要用dex pad都有得用Dex

早幾日買咗個小米type c hub, 插電插hdmi再插落電話無反應，上網爬番文原來好似有兼容性問題，有無巴打試過用坊間嘅type c hub都做到dex mode?

Samsung 自膠

留名想知

呢隻用到無問題 (note 8)

好似話Samsung唔俾再咁用，之後會有更新Block咗

定唔知依家已經更新咗